CMHK做乜鬼

係咪得我沒有服務？

救人呀！！有手足想自殺

仲用cmhk????

抵。
死

我都係 想轉台